突發，湖人支持五大訴求

手足

pish

神一早就表咗態啦

反湖撚不敢面對